<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<town xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="town.xsd">
    <station number="0" additionalMoney="900">
        <name>Karlstadt Hauptbahnhof</name>
        <discoveryContent>
            <place id="Dh151_arrival">
                <text>Du bist soeben aus dem Zug ausgestiegen, als du sofort ein reges Streitgespräch vernimmst: !NL
                Jemand: "Verdammt sei diese semantische Technologie, sie führt uns alle in den Wahnsinn! Wir blicken jetzt schon nicht mehr durch unsere Dokumente durch und jetzt das! Ich sage es euch: bloß keine zusätzlichen Attribute! Die TEI-Vorgabe reicht uns!"!NL
                Da entgegnet jemand anderes: "Ach hör auf, was die sich in Zeidel da wieder zusammengereimt haben ... "!NL
                Ein Dritter versucht zu beschwichtigen: "Mann, die haben das doch noch gar nicht festgelegt! Und wenn ihr mich fragt, macht das mit den Attributen durchaus Sinn, da das Schema unter Umständen gar nicht ausreicht."
                Der Erste antwortet schroff: "Da sollten wir lieber gleich unser eigenes Ding aufziehen und die Briefe nach eigenem Schema kodieren." Lebhafte Zustimmung. "Die in Zeidel haben keine Ahnung!"
                Ein Vierter, der offensichtlich angesprochen fühlt, schreit von der Gegenseite: "Das sehe ich aber anders! Nicht umsonst hat sich das Konsortium durchsetzen können! Und nun beruhigen Sie sich; Sie müssen ja nicht auf RDF-Attribute zurückgreifen!"
                !NL !NL
                Da dich aber das nicht recht interessiert, beschließt du, dich in der Stadt einwenig umzusehen.</text>
                <sign>karlstadt/Karlstadt_Hbf.JPG</sign>
                <image>karlstadt/karlstadt_gleise_1_2_Dh_151.JPG</image>
                <action name="toFloor" itemRequired="none" onlyOnce="false">
                    <x1>345</x1>
                    <y1>500</y1>
                    <x2>500</x2>
                    <y2>576</y2>
                    <execute>writeStation(0,'karlstadt','floor12west')</execute>
                    <hover>directionChange('Zum Flur')</hover>
                </action>
            </place>
            <place id="floor12west">
                <text>Hier kannst du zu den übrigen Gleisen wechseln. Von Gleisen 7-8 fahren S-Bahnen ab.</text>
                <sign>karlstadt/Karlstadt_Hbf.JPG</sign>
                <image>karlstadt/karlstadt_gleise_1_2_west.JPG</image>
                <action name="floor12ToPlatform78" itemRequired="none" onlyOnce="false">
                    <x1>341</x1>
                    <y1>407</y1>
                    <x2>394</x2>
                    <y2>444</y2>
                    <execute>writeStation(0,'karlstadt','platform78S1')</execute>
                    <hover>directionChange('Zu den Gleisen 7-8')</hover>
                </action>
            </place>
            <place id="platform78S1">
                <text>Es steht zufällig eine S3 nach Dokumentenübergabe bereit (was auch immer das bedeutet und der Fahrer scheint auch nicht richtig fleißig zu sein, denn auf dem Rollband steht ein falsches Zugiel.</text>
                <sign>karlstadt/Karlstadt_Hbf.JPG</sign>
                <image>karlstadt/karlstadt_gleise_7_8_S_1.JPG</image>
                <action name="mountS1" itemRequired="none" onlyOnce="false">
                    <x1>223</x1>
                    <y1>307</y1>
                    <x2>248</x2>
                    <y2>398</y2>
                    <execute>writeStation(301,'karlstadt','platform12S3')</execute>
                    <hover>directionChange('Die S 3 nach Dokumentenübergabe besteigen')</hover>
                </action>
            </place>
        </discoveryContent>
    </station>
    <station number="301" additionalMoney="600">
        <name>Dokumentenübergabe</name>
        <discoveryContent>
            <place id="platform12S3">
                <text>Du bist jetzt an der Haltestelle Dokumentenübergabe, wo du viel Interessantes über Gentz' Briefverkehr erfahren kannst. Du hast zudem ein Forschungsfeld betreten. !NL
                Suche dir hier den Weg zu deinem Brief ... der Fahrkartenautomat wird dir weiterhelfen können.</text>
                <sign>karlstadt/Dokumentenuebergabe.JPG</sign>
                <image></image>
                <action name="a" itemRequired="none" onlyOnce="false">
                    <x1>0</x1>
                    <y1>0</y1>
                    <x2>0</x2>
                    <y2>0</y2>
                    <execute></execute>
                    <hover></hover>
                </action>
            </place>
			
			<place id="Gentz1802021201">
                <text>Gentz reist nach London, er hat Geldprobleme. Er ist sich zwar sicher, in London welches aufzutreiben, !NL
				bittet Armfelt allerdings um finanzielle Hilfe (einen „Gutschein“ im Wert von 40 ₤). Armfelt tut dies auch. !NL
				In einem darauffolgenden Brief bedankt sich Gentz für den Vorschuss von Armfelt. Er weist jedoch auch darauf hin, dass er von Armfelt noch einen weiteren Brief bekommen soll. !NL
				„Mais veuillez-bien Vous souvenir aussi, que Vous m'avez promis une lettre pour Londres, et que tout ce qui me vient de Vous, m'est trop précieux pour que je puisse l'abandonner“. !NL
				Gentz drückt Armfelt seine Verbundenheit aus; gleichzeitig stellt er klar, dass er die Dokumente von Armfelt dringend braucht. !NL
				Er ist auf Armfelts Hilfe angewiesen, stellt ihn einer Art 'Schutzengel' gleich. !NL
				„Puissiez-Vous Vous trouver en état de devenir un de ces anges tutélaires qui sauvent quelquefois la société lorsqu'elle est prête à tomber dans les derniers abymes“. !NL
				Gentz legt sogar noch einen drauf: „et puissé-je être un instrument entre Vos mains“, was soviel heißt wie: Möge ich ein Instrument in Ihren Händen sein.</text>
                <sign>karlstadt/Dokumentenuebergabe.JPG</sign> 
                <image></image>
                <action name="a" itemRequired="none" onlyOnce="false">
                    <x1>0</x1>
                    <y1>0</y1>
                    <x2>0</x2>
                    <y2>0</y2>
                    <execute></execute>
                    <hover></hover>
                </action>
            </place>
			
			<place id="Gentz1802021201">
                <text> Diesen Brief schreibt Gentz nach einer längeren Pause, in der er keine Briefe von Armfelt bekommen hat. !NL
				„Voici encore, Mon Général, une lettre dont on me charge pour Vous, malgré les inquiétudes !NL
				qui nous donne Votre silence prolongé.“
				Er macht sich zwar Sorgen, dass etwas passiert sein könnte, „crainte que quelque revers n'ait dérangé notre correspondance“ !NL
				aber eine Freundin ist da und spendet Trost. Ihre Anwesenheit ist „un baume pour mon ame“, also Balsam für seine Seele! !NL
				</text>
                <sign>karlstadt/Dokumentenuebergabe.JPG</sign> 
                <image></image>
                <action name="a" itemRequired="none" onlyOnce="false">
                    <x1>0</x1>
                    <y1>0</y1>
                    <x2>0</x2>
                    <y2>0</y2>
                    <execute></execute>
                    <hover></hover>
                </action>
            </place>
			
			<place id="Gentz1800030801">
                <text> Gentz schreibt diesen Brief an Lord Hawkesbury, um ihm in gewisser Weise ein "Friedensangebot" zu unterbreiten; !NL
				Er distanziert sich von seinen "compatriotes" und macht deutlich, dass er die Vorurteile und Vorbehalte seiner Landsleute !NL
				nicht teilt. !NL
				</text>
                <sign>karlstadt/Dokumentenuebergabe.JPG</sign> 
                <image></image>
                <action name="a" itemRequired="none" onlyOnce="false">
                    <x1>0</x1>
                    <y1>0</y1>
                    <x2>0</x2>
                    <y2>0</y2>
                    <execute></execute>
                    <hover></hover>
                </action>
            </place>
			
			<place id="Gentz1802021201">
                <text> Von seinem Brieffreund Heinrich Frölich hat Gentz ein Buch erhalten, in dem Briefe zwischen England und Frankreich enthalten sind, !NL
				die Gentz sehr inspiriert haben und mit seinen Denkweisen teils übereinstimmen. Er möchte sich daran setzen, diese Briefe ins Deutsche zu übersetzen, !NL
				um anschließend selbst seine Meinung darüber zu schreiben. Gleichzeitig bittet er ihn (mal wieder) um Geld. !NL
				</text>
                <sign>karlstadt/Dokumentenuebergabe.JPG</sign> 
                <image></image>
                <action name="a" itemRequired="none" onlyOnce="false">
                    <x1>0</x1>
                    <y1>0</y1>
                    <x2>0</x2>
                    <y2>0</y2>
                    <execute></execute>
                    <hover></hover>
                </action>
            </place>
			
			<place id="Gentz1824041701">
                <text> Gentz versucht sich nicht nur als Editor, sondern auch als Diplomat - hier schildert er seinem Kollegen von Ottenfels-Gschwind den Verlauf der Friedensgespräche !NL
				zwischen den Briten und den Franzosen. Er moniert die Sturheit des britischen Vertreters, der den Fortlauf der Verhandlungen blockiert. !NL
				Auch das seit Tagen schlechte Wetter trägt seinen Teil dazu bei, dass er zum Zeitpunkt des Briefwechsels relativ übelgelaunt ist.
				Ferner geht es um einen Bericht seines erkrankten Freundes Lebzeltern, der ein russisches Communiqué über die Befriedung Griechenlands !NL
				vorliegen hat, welches er ihm aber nicht in Kopie zukommen lassen konnte, weil er zu gestresst war. Gentz selbst ist auch nicht viel entspannter. !NL
				Er sehnt sich nach Urlaub, und, vor allem: besserem Wetter. !NL
				</text>
                <sign>karlstadt/Dokumentenuebergabe.JPG</sign> 
                <image></image>
                <action name="a" itemRequired="none" onlyOnce="false">
                    <x1>0</x1>
                    <y1>0</y1>
                    <x2>0</x2>
                    <y2>0</y2>
                    <execute></execute>
                    <hover></hover>
                </action>
            </place>
			
			<place id="Gentz1824040501">
                <text> In diesem Brief thematisiert Gentz weiter die Lage der Friedensverhandlungen, insbesondere ein Schreiben der britischen Regierung, !NL
				die den britischen Vertreter Lord Stanthorpe zurückbeordern. Gentz hält zwar Stanthorpes Mitwirken für eine !NL
				"Verletzung des [Völkerrechts](sic!)". Er ist allerdings enttäuscht, dass das britische Parlament durch eine Kultur des Schmeichelns !NL
				geprägt wird, und offensivfreudige Avancen eines Stanthorpe mit der Rückberufung "bestraft" werden. 
				</text>
                <sign>karlstadt/Dokumentenuebergabe.JPG</sign> 
                <image></image>
                <action name="a" itemRequired="none" onlyOnce="false">
                    <x1>0</x1>
                    <y1>0</y1>
                    <x2>0</x2>
                    <y2>0</y2>
                    <execute></execute>
                    <hover></hover>
                </action>
            </place>
			
        </discoveryContent>
    </station>
</town>