<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-model href="http://www.tei-c.org/release/xml/tei/custom/schema/relaxng/tei_corpus.rng" type="application/xml" schematypens="http://relaxng.org/ns/structure/1.0"?>
<?xml-model href="http://www.tei-c.org/release/xml/tei/custom/schema/relaxng/tei_corpus.rng" type="application/xml"
	schematypens="http://purl.oclc.org/dsdl/schematron"?>
<teiCorpus xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
    <teiHeader>
        <fileDesc>
            <titleStmt>
                <title>Artikelkorpus für 'Power of Data' - Detailkarte X.b Karlstadt</title>
                <author>
                    <persName>Andreas Gálffy</persName>
                    <idno type="matricula">5584124</idno>
                </author>
            </titleStmt>
	        <publicationStmt>
	            <p>
	                Dieses Korpus kommt im Rahmen des Spiels 'Power of Data' - das Spiel zum Einsatz. Er kann aber auch unabhängig 
	                weiterverwendet werden; dann ist er zur Zeit als Teil der Masterarbeit von Andreas Gálffy zu verstehen.
	            </p>
	            <p>
	                Eine vollständige Zitationsübersicht ist durch Zusammensetzung aller &lt;sourceDesc&gt;-Elemente gegeben.
	            </p>
	        </publicationStmt>
	        <sourceDesc>
	            <p>
	                Dieses Korpus setzt sich aus verschiedenen Quellen zusammen. Für jede Quellenangabe sei auf die sourceDesc 
	                der jeweiligen Texte verwiesen.
                </p>
            </sourceDesc>
        </fileDesc> 
        <encodingDesc>
            <projectDesc>
                <p>
                     Bei diesem Korpus handelt es sich um eine Zusammensetzung verschiedener Artikel aus Schnipsel, die ein Spieler
                     sich durch die Stadt Karlstadt zusammensammeln und so die stadtinterne Mission erfüllen kann.
                </p>
            </projectDesc>
            <editorialDecl>
                <p>
                    In diesem Korpus finden sich sechs Artikel, die der Spieler sich zusammensuchen muss. Aus Zeit-,  
                    Relevanz- und Qualitätssicherungsgründen wird kein Artikel vollständig ausgeschrieben, sondern besteht aus 
                    Schnipseln, die hier durch Zusammenfassungen angedeutet werden. Hier sollen keine wissenschaftliche Artikel 
                    beschrieben, sondern Elemente für ein Spiel geschaffen werden, die zur Lösung einer fiktiven Mission 
                    verwendet dienen.
                </p>
                <p>
                    Jeder Artikel sowie seine Abschnitte werden mit Identifikatoren versehen, die aus dem Spiel heraus aus- 
                    und dessen Inhalte abgerufen werden können. Siehe dazu den Abschnitt refsDecl.
                </p>
            </editorialDecl>
            <refsDecl>
                <p>
                   Zur Verknüpfung mit dem Spiel wird jeder Artikel plus jeder Abschnitt mit einer ID versehen, die folgendes 
                   Muster aufweist:
                   stadtPräfix + "K" + fortlaufendeNummerSchlüssel
                   heißt für Karlstadt beispielsweise:
                   "kaK3" (dritter Schlüssel für Karlstadt),
                   für ein Artikelabschnitt ist eine weitere fortlaufende Nummer angehängt, sodass für den Artikel kaK3 die 
                   Teile folgendermaßen nummeriert sind:
                </p>
                <p>
                    Ein vollständiges Verzeichnis der Schlüssel kann aus der Masterarbeitsdokumentation entnommen werden
                </p>
                <p>
                    Pro Artikel ist unter &lt;notesStmt&gt; eine Liste der Orte aufgeführt, wo Artikelteile im Spiel gefunden werden.
                </p>
            </refsDecl>
        </encodingDesc>
    </teiHeader>
    <TEI xml:id="kaK3">
        <teiHeader>
            <fileDesc>
                <titleStmt>
                    <title xml:lang="de">Über die sozialen Einflüsse der Französischen Revolution</title>
                    <author>
                        <persName>Andreas Gálffy</persName>
                    </author>
                </titleStmt>
                <publicationStmt>
                    <p>
                        bis auf Weiteres ist bei Zitieren aus diesem Korpus die Masterarbeit anzugeben
                    </p>
                </publicationStmt>
                <notesStmt>
                    <note corresp="#kaK30">Archiv der Neuen Deutschen Monatsschrift (Haltestelle #9)</note>
                    <note corresp="#kaK31">Befragung/Beobachtung der Demonstration/Diskussion auf dem Pariser Platz (Haltestelle #8)</note>
                    <note corresp="#kaK32">Archiv des Historischen Journals (Haltestelle #15)</note>
                </notesStmt>
                <sourceDesc>
                    <biblStruct corresp="#kaK30">
                        <analytic>
                            <author>
                                <persName>Friedrich von Gentz</persName>
                            </author>
                            <title>Historisch-politische Uebersicht der Haupt-Begebenheiten des Jahres 1794.</title>
                        </analytic>
                        <monogr>
                            <editor>
                                <persName>Friedrich von Gentz</persName>
                            </editor>
                            <title>Neue Deutsche Monatsschrift</title>
                            <imprint>
                                <date>Januar 1795</date>
                                <publisher>Freidrich Vieweg der Ältere</publisher>
                            </imprint>
                        </monogr>
                        <ptr target="http://ds.ub.uni-bielefeld.de/viewer/image/1938308_001/4/LOG_0006/"/>
                    </biblStruct>
                    <bibl corresp="#kaK31">
                        Aus: Zeeden, Walter. 1982. Europa im Umbruch: von 1776 bis zum Wiener Kongreß. Stuttgart: Klett-Cotta.,
                    </bibl>
                    <biblStruct corresp="#kaK32">
                        <analytic>
                            <author>
                                <persName>Friedrich von Gentz</persName>
                            </author>
                            <title>Ueber den Gang der öffentlichen Meinung in Europa in Rücksicht auf die französische Revolution</title>
                        </analytic>
                        <monogr>
                            <editor>
                                <persName>Friedrich von Gentz</persName>
                            </editor>
                            <title>Historisches Journal</title>
                            <imprint>
                                <date>Januar 1799</date>
                                <publisher>Freidrich Vieweg der Ältere</publisher>
                            </imprint>
                        </monogr>
                        <ptr target="https://books.google.de/books?id=YU5BAAAAcAAJ"/>
                    </biblStruct>
                </sourceDesc>
            </fileDesc>
        </teiHeader>
        <text>
            <body>
                <div xml:id="kaK30">
                    <head>Ereignisübersicht</head>
                    <p>
                        Wie die Wellen des Meeres rollen die Eregnisse seit fünf Jahren über ein Staat, von dessem Schicksal 
                        mittelbar das Schicksal Europas abhängt. Mit dieser Metapher beschreibt Gentz die Hauptbegebenheiten des 
                        Jahres 1794, die in dieser Übersicht beschrieben werden, zusammen mit einer Herleitung von 1793 ausgehend.
                    </p>
                </div>
                <div xml:id="kaK31">
                    <head>Kollektiveuphorie</head>
                    <p>
                        Nieder mit der Aristokratie! Dieser Ruf schallte auch in den Jahren nach 1789 durch ganz Europa, in 
                        welchen mit dem feudalen System abgerechnet werden sollte. Ein dumpfer, fast einstudiert wirkender Ruf, mit welchem 
                        lapidar alles Alte beseitigt werden soll, da es ja für das Übel des Volkes verantwortlich sei ...
                    </p>
                </div>
                <div xml:id="kaK32">
                    <head>Die öffentliche Meinung in der Rückschau</head>
                    <p>
                        Eine der wahren Physionomie fremde, willkürliche, eigensinnig- und phantastisch-gebildete Meinung habe 
                        sich über die französische Revolution gebildet. In diesem Abschnitt wird klar gestellt, woran dies liegt 
                        und wie dies mit der übersteigerten Offenheit Neuem gegenüber und Wohlstand zusammenhängt. 
                    </p>
                </div>
            </body>
        </text>
    </TEI>
    <TEI xml:id="kaK4">
        <teiHeader>
            <fileDesc>
                <titleStmt>
                    <title xml:lang="de">Die Wichtigkeit der Zubringer zur Bildung</title>
                    <author>
                        <persName>Andreas Gálffy</persName>
                    </author>
                </titleStmt>
                <publicationStmt>
                    <p>
                        bis auf Weiteres ist bei Zitieren aus diesem Korpus die Masterarbeit anzugeben
                    </p>
                </publicationStmt>
                <notesStmt>
                    <note corresp="#kaK40">nach Interview in der Munizipialbibliothek (Haltestelle #10)</note>
                    <note corresp="#kaK41">nach Interview auf dem Betriebshof neben der Munizipialbibliothek (Haltestelle #10)</note>
                    <note corresp="#kaK42">nach Interview auf dem Betriebshof neben der Munizipialbibliothek (Haltestelle #10)</note>
                    <note corresp="#kaK43">nach Interview auf dem Pariser Platz (Haltestelle #8)</note>
                </notesStmt>
                <sourceDesc>
                    <bibl corresp="#kaK40">keine Literaturangabe, erschlossen aus KII</bibl>
                    <bibl corresp="#kaK41">Facebook-Post vom 15. März, 13:30: https://www.facebook.com/andris.gx/posts/10209795072148044 , übersetzt von Phonthakorn Chaloeyarn</bibl>
                    <bibl corresp="#kaK42">Facebook-Post vom 14. März, 8:45: https://www.facebook.com/andris.gx/posts/10209795107108918 , übersetzt von Phonthakorn Chaloeyarn</bibl>
                    <bibl corresp="#kaK43">Facebook-Post vom 12. März, 6:30: https://www.facebook.com/andris.gx/posts/10209795352955064 , übersetzt von Phonthakorn Chaloeyarn</bibl>
                </sourceDesc>
            </fileDesc>
        </teiHeader>
        <text>
            <body>
                <div xml:id="kaK40">
                    <head>Bildung und Personenbeförderung - zwei Grundbedürfnisse</head>
                    <p>
                        Die Karlstädter Verkehrsactiengesellschaft und die Karlstädter Munizipialbibliothek arbeiten eng 
                        miteinander, um die Voraussetzung einer Analysestadt zu erfüllen. Dies bedeutet, dass allen Menschen ein 
                        leichter Zugang zu Bildungsinhalten bereit gestellt werden muss. Dies äußert sich nicht nur in der 
                        Bereitstellung der Möglichkeit, sondern auch dadurch, dass diese Möglichkeiten auch genutzt werden.
                    </p>
                </div>
                <div xml:id="kaK41">
                    <head>Ohne Infrastruktur geht nichts</head>
                    <p>
                        Will man Nahverkehr effizient, wirtschaftlich und zweckdienlich (nämlich dem der Personenbeförderung) 
                        betreiben, so ist eine aktuelle, funktionstüchtige Infrastruktur unabdinglich. Am Bild eines 
                        thailändischen Betriebshofes soll deutlich gemacht werden, wie mit gutem Beispiel vorangegangen und wie 
                        dies in Karlstadt umgesetzt wird.
                    </p>
                </div>
                <div xml:id="kaK42">
                    <head>Qualifiziertes Personal</head>
                    <p>
                        Um Menschen gut zum Reiseziel zu führen, braucht es entsprechend ausgebildetes Personal. So überwacht der 
                        Betriebsleiter die Einweisung neuer Schaffner, damit diese ihre Aufgabe gewissenhaft und zuverlässig 
                        ausführen können. Auch in der Datenhaltung ist es wichtig, dass Personal qualifiziert eingewiesen wird, 
                        um mit der Vielzahl an Standards umgehen und die Dienste den Nutzern entsprechend anbieten zu können. 
                    </p>
                </div>
                <div xml:id="kaK43">
                    <head>Orientierung im Reiseverkehr</head>
                    <p>
                        An Knotenpunkten ist viel Verkehr. Da verliert der Reisende schnell den Überblick. Der Fahrdienstleiter 
                        stehen daher an den Knotenpunkten bereit, um den Fahrgästen weiterzuhelfen. Auch ist der Betriebsleiter 
                        selbst vor Ort, um den Verkehr zu überwachen - ein Einsaztz, der auch bei der Bereitstellung von 
                        Bildungsinhalten zu erwarten wäre.
                    </p>
                </div>
            </body>
        </text>
    </TEI>
    <TEI xml:id="kaK5">
        <teiHeader>
            <fileDesc>
                <titleStmt>
                    <title xml:lang="de">Wie der Nationalismus zu einer Wirtschaftsquelle werden kann</title>
                    <author>
                        <persName>Andreas Gálffy</persName>
                    </author>
                </titleStmt>
                <publicationStmt>
                    <p>
                        bis auf Weiteres ist bei Zitieren aus diesem Korpus die Masterarbeit anzugeben
                    </p>
                </publicationStmt>
                <notesStmt>
                    <note corresp="#kaK50">nach Befragung von John Adam Smith am Londoner Platz (Haltestelle #25), dies nach Empfehlung von Graves in Haltestelle #5</note>
                    <note corresp="#kaK51">Archiv der Neuen Deutschen Monatsschrift (Haltestelle #9) nach Hinweis in der Napoleonischen Academie (Haltestelle #14)</note>
                    <note corresp="#kaK52">nach Befragung von François d'Épernais am Londoner Platz (Haltestelle #25)</note>
                    <note corresp="#kaK53">Untersuchung in der Napoleonischen Academie (Haltestelle #14)</note>
                </notesStmt>
                <sourceDesc>
                    <bibl corresp="#kaK50">
                        aus Zimmermann, Harro. 2012. Friedrich Gentz: Die Erfindung der Realpolitik. Paderborn, u.a.: Schöningh.
                    </bibl>
                    <biblStruct corresp="#kaK51">
                        <analytic>
                            <author>
                                <persName>Friedrich von Gentz</persName>
                            </author>
                            <title>Historisch-politische Uebersicht der Haupt-Begebenheiten des Jahres 1794.</title>
                        </analytic>
                        <monogr>
                            <editor>
                                <persName>Friedrich von Gentz</persName>
                            </editor>
                            <title>Neue Deutsche Monatsschrift</title>
                            <imprint>
                                <date>Februar 1795</date>
                                <publisher>Freidrich Vieweg der Ältere</publisher>
                            </imprint>
                        </monogr>
                        <ptr target="http://ds.ub.uni-bielefeld.de/viewer/image/1938308_001/100/"/>
                    </biblStruct>
                    <biblStruct corresp="#kaK52">
                        <monogr>
                            <author>
                                <persName>Francis d'Ivernois</persName>
                            </author>
                            <title>Tableau historique et politique des pertes que la Révolution et la guerre ont causées au peuple français dans sa population, son agriculture, ses colonies, ses manufactures et son commerce.</title>
                            <imprint>
                                <date>1799</date>
                                <publisher>P. Elmsley et al.</publisher>
                            </imprint>
                        </monogr>
                        <ptr target="https://books.google.de/books?id=16HGopL9P8cC"/>
                    </biblStruct>
                    <bibl corresp="#kaK53">
                        Aus: Zeeden, Walter. 1982. Europa im Umbruch: von 1776 bis zum Wiener Kongreß. Stuttgart: Klett-Cotta.,
                    </bibl>
                </sourceDesc>
            </fileDesc>
        </teiHeader>
        <text>
            <body>
                <div xml:id="kaK50">
                    <head>Nationalreichtum</head>
                    <p>
                        Um mehr die Macht eines Landes verstehen zu können, ist es sinnvoll, sich bei Adam Smith die Grundlagen 
                        desselben zu erarbeiten.
                    </p>
                </div>
                <div xml:id="kaK51">
                    <head>Das schier unerklärliche Glück der Revolutionsarmee</head>
                    <p>
                        Wenn nach zwei Jahren Krieg ein Land stetig Siege einfährt und dabei gegenüber ihren Kontrahenten im 
                        Übergewicht liegt, so muss nach Gründen gesucht werden, die jenseits der gewöhnlichen Kriegsmotoren 
                        liegen ...
                    </p>
                </div>
                <div xml:id="kaK52">
                    <head>Finanzielle Ressourcen Frankreichs im Zuge der Koalitionskriege</head>
                    <p>
                        Inwieweit wirken sich die Kriege auf die Ressourcen eines Landes aus, das ständig in Kampfhandlungen 
                        verwickelt ist? In diesem Abschnitt soll Francis d'Ivernois' Aufsatz über die Verluste in Zusammenhang 
                        mit den Wogen der revolutionären Triebe gesetzt werden.
                    </p>
                </div>
                <div xml:id="kaK53">
                    <head>Nationalismus und Gegennationalismus</head>
                    <p>
                        Frankreich stützt seine Eroberungen zu großen Teilen aus den Beutezügen, die die Eroberer in ihren 
                        unterworfenen Ländern gemacht haben. Da dies nicht ohne Entbehrungen vonstatten ging, ist es zu nicht 
                        geringer Abneigung unter den Besetzten gekommen, sodass der gleiche Gedanke - gegen die Besatzer 
                        gerichtet - entstanden sein muss.
                    </p>
                </div>
            </body>
        </text>
    </TEI>
    <TEI xml:id="kaK6">
        <teiHeader>
            <fileDesc>
                <titleStmt>
                    <title xml:lang="de">Wirtschaftliche Lage Frankreichs und Großbritanniens zu Zeit der Jahrhundertwende</title>
                    <author>
                        <persName>Andreas Gálffy</persName>
                    </author>
                </titleStmt>
                <publicationStmt>
                    <p>
                        bis auf Weiteres ist bei Zitieren aus diesem Korpus die Masterarbeit anzugeben
                    </p>
                </publicationStmt>
                <notesStmt>
                    <note>nach Befragung von François d'Épernais am Londoner Platz (Haltestelle #25)</note>
                    <note>nach Befragung von François d'Épernais am Londoner Platz (Haltestelle #25)</note>
                </notesStmt>
                <sourceDesc>
                    <biblStruct corresp="#kaK60">
                        <monogr>
                            <author>
                                <persName>Francis d'Ivernois</persName>
                            </author>
                            <title>Histoire de l'administration des finances de la république française, pendant l'année 1796.</title>
                            <imprint>
                                <date>1797</date>
                                <publisher>P. F. Fauche</publisher>
                            </imprint>
                        </monogr>
                    </biblStruct>
                    <biblStruct corresp="#kaK61">
                        <monogr>
                            <author>
                                <persName>Francis d'Ivernois</persName>
                            </author>
                            <title>De l'administration des finances de l'Angleterre</title>
                            <imprint>
                                <date>1796</date>
                                <publisher>W. et C. Spilsbury</publisher>
                            </imprint>
                        </monogr>
                    </biblStruct>
                </sourceDesc>
            </fileDesc>
        </teiHeader>
        <text>
            <body>
                <div xml:id="kaK60">
                    <head>Finanzadministration Frankreichs</head>
                    <p>
                        In diesem Abschnitt wird die finanzielle Lage Frankreichs dargestellt werden, dass die Masse von Anleihen 
                        nicht ins Unendliche steigerbar ist und die Unzufriedenheit im eigenen Lande stark angestiegen ist - und 
                        dennoch stets Mitteln zur Rekrutierung von Armeen vorhanden ist.
                    </p>
                </div>
                <div xml:id="kaK61">
                    <head>Finanzverwaltung Großbritanniens</head>
                    <p>
                        Um ein Gegenpol zu Frankreich herzustellen, wird die Verwaltung Englands am Beispiel von dessen Finanzen 
                        vorgestellt und zugleich der Verwaltung Frankreichs gegenüber gestellt werden.
                    </p>
                </div>
            </body>
        </text>
    </TEI>
    <TEI xml:id="kaK12">
        <teiHeader>
            <fileDesc>
                <titleStmt>
                    <title>Die große Politik der preußischen Regierung</title>
                    <author>
                        <persName>Andreas Gálffy</persName>
                    </author>
                </titleStmt>
                <publicationStmt></publicationStmt>
                <notesStmt>
                    <note>ist nach Lieferung von Papieren in Haltestellen ##19-21 zu erhalten</note>
                </notesStmt>
                <sourceDesc></sourceDesc>
            </fileDesc>
        </teiHeader>
        <text></text>
    </TEI>
    <TEI xml:id="kaK13">
        <teiHeader>
            <fileDesc>
                <titleStmt>
                    <title></title>
                </titleStmt>
                <publicationStmt></publicationStmt>
                <notesStmt>
                    <note>zu befragen sein werden Menschen in den Stationen ##10, 22, 23, 25 und 28 (Zusammensetzung in #28)</note>
                </notesStmt>
                <sourceDesc></sourceDesc>
            </fileDesc>
        </teiHeader>
        <text></text>
    </TEI>
</teiCorpus>
