<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<happening idPrefix="zd" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="happening.xsd">
    <!-- Ereignisse ohne Steuerung -->
    <stream id="intro" name="Linie 21">
        <event id="i01">
            <eventBody>
                <image lang="all">zeidel/events/i01.jpg</image>
                <text lang="de">
                    Willkommen auf Zeidel, dem Planeten des ewigen Winters.!NL
                    Es ist natürlich nicht immer überall kalt. Aber dort, wo die Kälte 
                    über das Land zieht, trotzt die Wärme der Kleidung und der Herzen 
                    die eisigen Temperaturen.!NL
                    Auf Zeidel leben fast-menschliche Wesen, die die Erde verlassen 
                    haben, weil sie genug Unrecht und Heuchelei gesehen haben. Dies 
                    geschah vor 3015 Jahren.
                </text>
            </eventBody>
            <nextEvent pointRef="i02"/>
        </event>
        <event id="i02">
            <eventBody>
                <image lang="all">zeidel/events/i02.jpg</image>
                <text lang="de">
                    Der Planet teilt sich in neun Regionen auf:!NL
                    Nordwest, Nord, Nordost!NL
                    West, Mitte-zentral, Ost!NL
                    Südwest, Süd, und Südost!NL
                    Die Polarregionen im Süden und Norden sind am ehesten von der Kälte betroffen, 
                    aber aufgrund der Entfernung zur Sonne gehen die Temperaturen im Schnitt 
                    nirgendwo über 15 °C. 
                </text>
            </eventBody>
            <nextEvent pointRef="i03"/>
        </event>
        <event id="i03">
            <eventBody>
                <image lang="all">zeidel/events/i03.jpg</image>
                <text lang="de">
                    Du bist nicht der Einzige, der dieses Portal und auf diese Weise 
                    Zeidel gefunden hat. Eine Gruppe von Chorsängern und Orchesterspielern von 
                    der Erde, eingeladen, eine Tournee durch Zeidel zu machen, wurde auf ihrem 
                    Weg nach Zeidel von bösartigen Menschen entführt. Die Zwecke sind noch 
                    unklar und es ist an dir, sie zu befreien.
                </text>
            </eventBody>
            <nextEvent pointRef="i04"/>
            <otherHappenings>
                <addQuest targetQuest="qzd1"/>
            </otherHappenings>
        </event>
        <event id="i04">
            <eventBody>
                <image lang="all">zeidel/events/i04.jpg</image>
                <text lang="de">
                    Dein Weg führt dich nach Zeidel-Stadt, der Hauptstadt von Zeidel-Land. Dies ist 
                    ein Schmelztiegel von zehn Millionen Einwohnern, mit den Vororten bis zu 60 Millionen, 
                    entstanden aus einem der ersten Dörfer und groß geworden durch den Silber- und 
                    Kupferbergbau, der in den umliegenden Bergen heute noch betrieben wird. Aber Zeidel 
                    ist auch puliserender kultureller Ort, mit vielen Theatern, Konzerthallen und 
                    Stadtviertel, die durch verschiedene Nationen bevölkert werden, die dort ihre Kultur 
                    erhalten haben. Auch die Bildung wird in Zeidel groß geschrieben - zehn Universitäten 
                    und viel mehr Hochschuleinrichtungen, Schulen und Fortbildungseinrichtungen weisen den 
                    Weg für bildungshungrige Leute.
                </text>
            </eventBody>
            <nextEvent pointRef="i05"/>
        </event>
        <event id="i05">
            <eventBody>
                <image lang="all">zeidel/events/i05.jpg</image>
                <text lang="de">
                    Der nächste Ort, an dem du ankommst, ist der Hauptbahnhof. Von dort aus bahne dir den 
                    Weg weiter in das Weißseeviertel. Dort wirst du einem Studenten begegnen, der eine 
                    eigenartige Eingebung hat und dich weiterweisen wird.
                </text>
            </eventBody>
            <exitStream>
                <nextCity>zeidel</nextCity>
                <nextStation>1</nextStation>
                <nextPlace>hbf_mitte_platform40_41noTrain</nextPlace>
            </exitStream>
        </event>
    </stream>
    <stream id="whiteSeaQuarter" name="Im Weißseeviertel">
        <event id="ws_01">
            <eventBody>
                <image lang="all">zeidel/telegraphe_groupe_b.jpg</image>
                <text lang="de">
                    Die Freunde antworten darauf: "Nein, ich kann nicht. Ich habe keine Zeit für solche Geschichten."!NL
                    Ein anderer will aber mitkommen: "Ich bin mir nicht mehr so sicher!"
                    Und ein Mädchen sagt: "Ja, wir kommen mit!"
                </text>
            </eventBody>
            <nextEvent pointRef="ws_02"/>
        </event>
        <event id="ws_02">
            <eventBody>
                <image lang="all">zeidel/events/bus504.jpg</image>
                <text lang="de">
                    Pascal nimmt euch daraufhin zu einer Bushaltestelle. "Gut, dann müssen wir mit der Buslinie 504 zur 
                    Haltestelle Les Écoles fahren. Stelle dich schonmal darauf ein, dass du viel mit Bus und Bahn fahren musst, 
                    um zu dein Ziel zu gelangen! Denn es gibt hier Städte, die sind eigenartig aufgebaut. Dort haben 
                    die Stadtteile keine normalen Namen, sondern sind einem Thema gewidmet. Vielleicht kennst du Ray 
                    Bradburys Fahrenheit 451? Das ist hier sowas Ähnliches, nur sind nicht die Bewohner die Bücher, sondern 
                    die Stadtteile sind Teile des Kurs- oder Unterrichtsthemas, denen sie sich gewidmet haben. Die sind allemal 
                    eine Reise wert."
                </text>
            </eventBody>
            <nextEvent pointRef="ws_03"/>
        </event>
        <event id="ws_03">
            <eventBody>
                <image lang="all">zeidel/events/sst4_salle_de_sejours.jpg</image>
                <text lang="de">
                    In der Wohnung von Pascal angekommen, erzählt er dir lange von deiner Mission:
                    "Die Terroristen möchten die Bildung auf Zeidel kappen und dafür sorgen, dass die Bevölkerung 
                    von der Bildung abgeschnitten und manipulierbar wird. Vor 735 Jahren hat sich nämlich die 
                    Bevölkerung an den Rand des Verderbens gebracht, indem eine Schicht die breite Bevölkerung  
                    dumm und manipulierbar gehalten hat und es stets dem Einfluss der Konsumindustrie aussetzte. 
                    Diesen Einfluss möchten nun eine Gruppe von Terroristen wieder einführen und hierzu die 
                    Regierungen der Verwaltungskreise unter Druck setzen. Hierfür wollten sie und haben sie offensichtlich 
                    deine Gruppe von Leuten entführt ... von denen man dir in Gib niemals auf erzählt hat."!NL
                    Du wunderst dich, woher er von der Seele weiß.!NL
                    "Du wirst die Analysestädte bereisen müssen. Für welche Prüfungen musst du wiederholen? 
                    Gib mir mal deine Fahrkarte."!NL
                    Mit fachmännischem Blick mustert er deine Fahrkarte, gibt sie dir danach wieder und geht zu einem 
                    Schrank, von wo er Karten herauskramt. "Verdammt!", schlägt sich Pascal danach den Kopf, "die sind 
                    nicht aktuell! Verflixt!" Die Freunde beruhigen ihn und du schaust ihn verwundert an. Du verstehst 
                    mittlerweile gar nichts mehr. "Einerlei. Du musst in die Analysestädte. Dort wird man dir weiterhelfen können."
                </text>
            </eventBody>
            <nextEvent pointRef="ws_04"/>
            <otherHappenings>
                <updateQuest targetQuest="qzd1" chapter="2"/>
            </otherHappenings>
        </event>
        <event id="ws_04">
            <eventBody>
                <image lang="all">zeidel/events/les_ecoles.jpg</image>
                <text lang="de">
                    Völlig verstört verlässt du das Haus, nachdem du von Pascal mit ermunternden Worten entlassen worden 
                    bist. Die Freunde sind danach ihrer Wege gegangen. Sie merkten, dass du etwas alleine sein möchtest. 
                    Na toll. Du wolltest eigentlich mit deinem Freund einen Abstecher durch das Kölner Stadtbahnnetz 
                    machen, müsstest schon längst zu Hause sein und für deine Prüfungen lernen - und bist kurzerhand zum 
                    Weltretter à la Adventure-Game ernannt worden. Nun denn. Da dir offensichtlich in den Analysestädten weitergeholfen 
                    werden wird, bleibt dir nichts anderes übrig, als dir einen Weg dorthin zu suchen. Wie gerufen kommt 
                    ein Bus der Linie 501 zum Hauptbahnhof. Du besteigst ihn und setzt dich auf den bequemen Stuhl und 
                    stellst fest, dass das Reisen hier deutlich angehemer ist, als auf der Erde ...
                </text>
            </eventBody>
            <nextEvent pointRef="ws_05"/>
        </event>
        <event id="ws_05">
            <eventBody>
                <image lang="all">zeidel/events/bus504.jpg</image>
                <text lang="de">
                    Gerade als du dich bequem gemacht hast, merkst du, dass dich ein heruntergekommener Mann mit Latzhose 
                    sehr aufmerksam studiert. Er kommt nach einer Zeit auf dich zu und wird noch mysteriöser, als er so 
                    schon war: "Sie kennen mich nicht, aber ich kenne Sie. Sie kommen aus Gib niemals auf und möchten die 
                    Gruppe retten, die vor Ihnen das Portal durchquert hat. Sie sind derzeit auf dem Weg in die Analysestädte 
                    und wissen weder ein- noch aus. Machen Sie sich da nichts draus. Ich bin auf Ihrer Seite und helfe Ihnen - 
                    nehmen Sie diesen Briefumschlag und stellen Sie keine Fragen. Wir sehen uns später noch."!NLNach diesem 
                    kurzen Vortrag steigt der Mann aus und verschwindet. Allerdings liegt ein Briefumschlag auf deinem Schoß, 
                    mit 100 zeidel'schen Euro (Z) und einem Gutschein für eine Fahrkarte.!NL
                    Kurze Zeit danach kommst du am Hauptbahnhof an.
                </text>
            </eventBody>
            <exitStream>
                <nextCity>zeidel</nextCity>
                <nextStation>1</nextStation>
                <nextPlace>hbf_mitte_busstation_noTrain</nextPlace>
            </exitStream>
            <otherHappenings>
                <addItem itemID="ZVWcoupon" valid="true"/>
                <addMoney amount="100"/>
            </otherHappenings>
        </event>
    </stream>
    <!-- Reisen -->
    <stream id="m7" name="Metrolinie M7">
        <event id="m701">
            <eventBody>
                <image lang="de">zeidel/events/m701.jpg</image>
                <text lang="de">
                    Du kommst nun zurück zum Hauptbahnhof, dem zentralen Knotenpunkt der Stadt.
                    Von hier erreichst du eine große Zahl an Zielen in Nah und Fern.
                </text>
            </eventBody>
            <exitStream>
                <nextCity>zeidel</nextCity>
                <nextStation>1</nextStation>
                <nextPlace>hbf_mitte_platform38_39e</nextPlace>
            </exitStream>
        </event>
        <event id="m703">
            <eventBody>
                <image lang="all">zeidel/events/m703.jpg</image>
                <text lang="de">
                    Das Weißseeviertel, wohin dich diese Metro jetzt bringt, ist das experimentelle Viertel 
                    Zeidels. Für jeden, der experimentelle Aufführungen sehen will oder einfach nur "feiern", 
                    der gehe abends in dieses Viertel. Bereits an der nächsten Haltestelle, am Platz der Feste - 
                    oder, weil hier hauptsächlich französischsprachige Einwohner wohnen - "Place des fêtes", beginnen 
                    die Straßen und Gassen von Cafés und Bistrots sowie kleineren Theatern. 
                </text>
            </eventBody>
            <nextEvent pointRef="m704"/>
            <previousEvent pointRef="m701"/>
        </event>
        <event id="m704">
            <eventBody>
                <image lang="all">zeidel/events/m704.jpg</image>
                <text lang="de">
                    Vom Platz der Feste beginnt die Telegraphenstraße, die "Rue de télégraphe". Sie ist Zentrum 
                    des Vergnügungsviertels. Hier tummeln sich Menschen, hauptsächlich Studierende, die Begleitung 
                    suchen. Wenn du dich also mit jemandem kuscheln möchtest, findest du hier in jedem Fall 
                    Begleitung. Allerdings ist dir zur Zeit nicht nach Kuscheln.!NL!NL
                    Als der Wagen in die kahle Station einfährt, erlebst du ein mulmiges Gefühl, als ob dich 
                    die Seele aus "Gib niemals auf" eingeholt hätte und dich beobachten würde ... du bist nervös und 
                    gespannt, was hier auf dich zukommt.
                </text>
            </eventBody>
            <exitStream>
                <nextCity>zeidel</nextCity>
                <nextStation>704</nextStation>
                <nextPlace>telegraphe_platform1_2noTrain</nextPlace>
            </exitStream>
        </event>
    </stream>
</happening>